蕭若元: 2022特首選舉將變天, 泛民將獲得647票, 聯同李嘉誠集團將坐擁700幾票 可選出一個黃營特首

啫係要堅守制度外抗爭路線

600已夠，關李嘉誠乜事？

照佢意思, 我地已經成功騎劫左個制度, 即係唔洗街頭抗爭(照佢意思啊, 非我意思)

700幾票點都穩陣過600幾, 唔排除有白票黨 / 內奸

入撚到閘先啦

而家先知誠哥集團有咁多票果然係地產霸權

ON9, 你唔識個制度就咪出黎7啦, 150票入閘, 泛民有700幾票點撚樣入唔到閘

仆街燒生又燈 下次特首一定藍啦

冇人登記 理論上係得

事實d人玩膠點會成功

其實佢地可以協商選出，唔一定要選委

意外地竟然成頁都冇人話佢燈神

終於有人講, 點解今次個個無啦啦咁正經討論, 佢明明燈緊

然後北京不任命 憲制危機

噢，咁撚大鑊。

睇嚟誠哥過唔到2021

兩手準備 如果可以和平抗爭就和平抗爭
但如果和平之路關閉,我會支持武力抗爭

自己訂既制度自己都唔遵守, 只會比更多口實外國搞9佢

831 話要800票入閘 （800票已經半數贏咗啦）

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

大家都期望緊唔使到2022年中共就成功爭取支爆咁咪唔使再選19「特首」囉

和平路一早冇撚得搞, 你真係信佢咁講泛民可以有600票?
比撚左呢個錯覺/假希望香港人, 只會搞散運動 沖散抗爭意志
正常黎講燒山呢d言論係維穩/鬼黎, 但我唔敢咁講, 我只可以話佢太撚天真

搵返上次dq黃之鋒條女dq你

有撚831咩而家, 再講831都唔撚係800票入閘

蕭生：屌你地時代革命，仲想內部改革？

原來李嘉誠已經算係黃？

推得去選特首既, 一定係溫和理性到仆街既人啦 eg梁家傑 何俊仁
有咩口實DQ到, 夾硬DQ只會為自己製造更多危機

有撚意思，中央叫佢繼續奶共咪又係奶

到時會多咗兩個政府

都係支那揀左先嘅啫

我真心想屌鳩所有仲諗住靠立法會/小圈子選舉黎抗爭既港豬

因為破左燈啦

點會唔dq
到時何君堯做都有份

訓撚醒未...

是

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

唔係就係嗰班人投入閘咩

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

特首唔藍仲係特首

ON撚9, 咁樣只會加速支爆

李嘉誠做特首

c.f. Donald Trump

點解泛民會有647票？呢個數字點黎？我唔係好相信有咁開心嘅事會出現

到時中央唔任命，內戰正式開始

撐誠哥做特首, 馬來西亞果個都90幾歲先做總統啦

睇佢分析點拎647票真係得啖笑, 完全天馬行空不切實際, 佢其實根本好離地

雙普選啦dllm

之後美國同廢國就逼住出手

其實你點做中共都入黎
係要俾人睇到名存實亡 等國際做野
同我地有更大話語權

發夢無咁早

燈神諗野太天真了

要選到一個黃營特首完全沒可能

首先一定要過到中共個關

即係中共覺得你唔奶共就唔比你做

因為比曾蔭權線左

應該去唔到6xx票

劉世細最樂觀都係泛民+本地商界 過600

令大家有可能合作

btw 如果我地有600票 駛撚理商界

佢不嬲都是

咁無野了果然燈神

仲講制度 咁點解有人被dq

緊急法
唔使選

到時比個689同777你簡

制度內盡做，唔好期望過高
制度外，繼續搵多啲外力壓逼政權
點解唔可以兩邊一齊做?

等人放圖

因為大家開始唔笑老燒

乜料。。。。明燈話你control 咗咪姐係唔work 囉
要走體制外嘅路線無錯

其實係要中央委任

當有咁既一日，中共會即刻冚牌掃場直接委任特首，仲俾你選咩。

所以當民主派有600票，就係正式一國一制之時。

雖然呢排燈力小左 但係靜靜地贏唔得既

s

淨係聽佢講建測界 工程界 基督教界呢3個組別可以輕鬆全票拎哂就已經知佢係度鳩up
工程界建測界不嬲偏藍, 上屆都係5050, 就算比你今次多左人覺醒去爭位, 最盡都係3分2, 點撚樣輕鬆全票? 基督教同樣情況
佢仲要話飲食界, 勞工界, 演藝界可以攻陷, 變成黃營票倉, 淨係演藝界已經藍撚到仆街啦, 攻條撚咩

呢個係習大大
行老毛路線
為左黨政點會做唔出

講左十年

又未至於, 衰極都有曾俊華田北俊既, 下屆佢唔敢做到上兩次咁盡嫁啦

兩邊一齊做講就容易, 你須知道人係會懶惰同樂觀主義, 當你比個希望佢可以輕易和平咁抗爭成功果陣, 就好多人唔肯再出黎打打殺殺

屌！睇你唔以咁黑心嘛

我要真普選啊

建築界工程界，上次民主派係全部當選。所以問題只係民主派夠唔夠人去選晒咁多個位。

一早就應該發現制度內抗爭係無撚用

你睇清楚d啦, 工程界有一半係建制嫁 呢一點我好肯定, 建測界我就唔肯定 但印象中係大部分黃小部分藍

屌你老母又燈

唔使排除
實有

我地唔係要呢樣 我地係要普選

中央唔任命就gg

有冇得選都成問題啦

笑死 訓咗幾耐 未見過DQ?

無錯制度係腐敗，多年嚟完全傾斜

現家區選叫做贏左，咁又有無用呢?

李卓人話工會票呢一年趕唔切WOR

靜雞雞.gif

制度裏外兩邊都一齊做嘅 巴打

我唔撚信會dq何俊仁梁家傑

美國反應真係唔洗理？

DQ梁家傑何俊仁呢D就一定唔夠膽
如果共產黨識玩既話, 一定係推曾俊華田北俊呢D民望好高既建制派出黎選, 分化民意 分化黃營意志 順勢可以令李嘉誠派系歸埋隊
就睇習種有冇呢個智慧

[真民主真好］蔡英文上國際美人youtuber 片 林鄭再搵官玩垃圾Fb live

咁跟燒山講咁做都係多一個選擇
其實都係每人踏出多一步申請個工會加入功能組別
佢講得好嫁：點解願意坐10年暴動監 唔願意登記功能組別選民
泛民咁多年無理由唔知
老共到時候要反枱 到時就唔係我地理到的事（等西方屌柒老共）
多你一個真係好多
燒山講野又唔講詳細D 成日笑

我夠膽講, 如果中共推曾俊華出黎做建制派候選人, 民調一定仲高撚過梁家傑, 然後成功分化拉攏淺黃/綠既人
你唔信你問下D淺黃, 你比曾俊華同梁家傑佢揀, 真係有唔少會揀曾俊華

其實兩樣嘢有咩衝突 勇武有自己快閃 和理非有遊行集會連儂牆 反正立法會選舉大家都會投票

燒山咁燈法...

又咪口術
無武又無權
根本無得玩
所以我唔明班泛民成鬼日係度jm9投咗又唔撚開會又棄權，但係唔少香港人仍然繼續撐佢地…唉

唔好潑冷水先好唔好，盡做啦，唔做過點知

source?

今次仆街
又燈

選左又點 可以DQ架嘛

關我撚事，都唔係我揀

制度外啦

屌

你入左體制點打爆體制，明明大家應該要一齊請求美國制裁功能組別，逼使制度改變，做咩大家要參加尼種反民主制度

我而家同你講, 拿 我地有制度內有個希望喎 我地有機會令特首選舉變天 我地會有一個黃絲做特首嫁喎, 我地一齊靜觀其變 寄望2022, 到時失敗左我地先再抗爭啦好冇? 唔好再作無謂犧牲 唔好再勇武啦
冇錯, 身為堅定既勇武派, 以上呢段野你聽完唔會有任何動搖, 你會繼續衝繼續勇武
但本身1516 唔好咁堅定既人/猶疑緊好唔好轉職勇武既和理非絕對會被影響, 導致軍心潰散, 抗爭人數越黎越少, 後果會係點自己諗

大家可以留意下佢講嘅勞工界，記得之前睇過個post叫人7個人組成工會，入勞工界嘅工能組別

燈神用他燈力話緊結果俾你知

蕭生好似計錯數.

暫時估計
黃營 : 中間商界 : 藍營
500~530 : 160~170 : 500~530

由於黃藍肯定各自擁護自己候選人, 極可能出現的局面是中間商界話事, 而中間商界是難以判斷的三大家族和田北俊等票數. 變成到時幾乎不是看票局, 而是究竟協調出甚麼候選人.

中間商界因為是次運動受到極大衝擊, 他們不會小氣或報復, 但必定期望一個能將局面恢復的人才. 故究竟黃藍營出甚麼人才是重點.

還有一個變數, 北京此刻必然緊張, 四中全會已講明國家安全. 故極可能以一切辦法在選舉前落實國安法, 包括禁止與境外組織連繫. 故部份政界中人可能是無法參選的.

更係唔會啦，半個自已人點會dq

岩，兄弟爬山，各有各做

Why not?
不論佢比你贏輸左唔委任或者協商都好
只要你拎夠飛係手佢開邊樣都死啦
佢協商唔係正正自毁雞棚開正攬炒個攬炒飯？
制度內抗爭除左想搏偷雞外最主要係加重佢管治成本
佢越做得多越易行錯

有dq制同人大釋法 龍門任佢搬

原來已經贏了
之後搞番好個經濟就掂

制度有DQ呀親

千奇唔好話黃之鋒有國際頂住
引起人權案pass既係中大同poly

DQ你咪DQ你我理撚得你幾多票

永遠唔開始做就永遠都趕唔切
家陣做就趕到界別分組選舉選人入選委會選特首啦

個句點解坐十年都唔願意登記真係
明明係唔信個制度先會係體制外抗爭

唔好咁老定, 呢嗰世界有様嘢叫做反骨仔

誠哥有良心
就算生活辛苦d
加班多d 工人低d
但我都想要有公義有自由

可能下屆冇得選 直接中央任命

up兩up就話呢個界別贏晒，果個界別贏晒
又話我地人多
黃友比例只1997後已經係六成 不嬲人多
點解2019先奪取到區議會？

如果誠哥 上台 樓價GoGoGo

係
所以要夠飛一定要同商界合作

過份樂觀

靜啦

高級維穩

咁你一句唔信就區選都唔洗投啦
你又未做過又點知姐
反正連登仔咁多專業人士起薪十萬
兄弟爬山 各自努力

燈到2022年連特首都冇得選，香港總統梁天琦

DQ就全世界都睇住佢啦
你唔滿意咪好似D白票撚咁 600票唔投白票你
有票好過無票

有600票既話就同我射撚哂落海，直接懸空個特首位就最好

我悲觀啲
泛民頂盡得500席
所以誠哥班商界佬取態好重要

重點係特首選舉一定要夠600票先選到
就算你DQ都一定會出現憲制危機

唔DQ -> 泛民選出 -> 中央唔任命 ->憲制危機
DQ -> 泛民全部投白票 -> 建制唔夠600票 -> 冇特首選出 -> 憲制危機

除非佢改選舉制度改做簡單多數制 咁建制先選到

佢近排幾準

最好嘅結果

你講到而家低咁
全世界最高樓價

靜靜地贏唔得嘅

飲食勞工呢d唔係無可能
而且都已經做緊啦
飲食黃色經濟圈盛行勞工界籌組緊新工會搞真大三罷
呢d都係已經做緊既野唔洗額外做好多野只要很參與就有機會去搶票
無忘記支那自己手上已經無左區議會個百幾票
不穩定性就增加對商界就逼得更緊
只要吋土必爭每搶多都票佢就越不安
就好像自古以來d昏君咁逼到忠臣都要反
要記住一樣野係制度內抗爭主要係要增加佢管治成本佢越做得多越易岀錯
反而偷到雞係bonus

咁咪好囉
唔係要攬炒咩
佢自毁雞棚
Why not?

制度內外都要做

翻譯: 2022無特首選舉 香港獨立

我地仆街死
唔代表支那會死
學葉劉咁講
支那邊有咁易死